猁迷子入，有小小問題好奇想知！

你地到底想鏝然定獌然

想和

當日我地會放下個人榮辱做一日曼聯球迷

暴聯咁廢支持唔落支持般尼同李城好過